我呀媽好港女 點搞

話說我工人大肚個單嘢之後
屋企真係唔敢再請工人
咁我地就自己分工做家務

有日我呀爸出完街返黎
準備將d臭衫入洗衣機開機
呀媽：咦 你d衫咁污糟 唔好放埋同我d乾淨衫一齊洗呀

結果機衫勁少野 嘥水又嘥時間

咁你細佬點

你細佬滿月啦喎 有無擺滿月酒